嗰女仔喺1月1號我送埋佢返屋企之後再無理過我

今年好難得約到我鍾意左4年嘅女仔出去倒數 仲以為終於可以脫離friend zone
好愉快咁樣倒完數送佢返屋企
佢就再無理過我

算啦

學退聯大將軍咁開尋人post

睇黎入得連登都不得好死

可能佢忙呢

係囉忙緊俾第二條仔媾

因為你冇跟佢上去